[軍心]急需討論 要繼續振作士氣同長期抗爭策略

有表達意見機制、振作士氣
建立民主政府嘅規模 急需討論！！
推post

[討論] 抗爭短中長期提議 要搵清晰少少嘅行動方向

push

和理非同我去Report全部仆街建制嘅post